今日poly出左AR15

M W (@marc_hker) Tweeted:
HK police is using AR 15 for riot control.#HKPoliceBrutality #HKPoliceTerrorism
@SolomonYue

😡

痴撚線

推

手足小心